大爆洋腸厹雞蟲。有圖有電話。

諗住釣下啲毒撚，點知釣咗條洋腸。

支持

想睇原圖

要教訓下啲洋腸

佢del咗，cap完down唔切。

有粒lin遮唔住

屌，原來你唔係講洋腸張圖。get錯。

gay test

lihkg

你個p牌好潮

bam圖

好行唔送

啊屌，中伏quote咗。

呢個睇到，上面嗰個唔記得set hidden。

Bam

每逢呢類post都好好笑

bam咁多個

獲獲都有人自爆

Better than u explode 1030

大家一齊做效果

我們只是其他成功人士的陪襯

而家多左好多世伯伯母上連登
呢個仲要上埋熱門

我劉馬車愛國愛港愛黨愛警察，啲uncle aunty鍾意我都嚟唔切。

3個

bam

名

我係一舊不可回收垃圾，冇乜嘢好學。

無啦屌

香港有難仲做埋d on9野

gay test fail

鬼佬黎講都算樣衰，肯定係啲低下階層既洋垃圾

佢好有自信㗎，覺得佢嘅美貌唔止打9折。

咁我係😘

OK...
gay test Success!~

Ak gor

想睇原圖

唔係講緊個厹既原圖

上面send咗link了

我叫劉馬車

膠po 收皮 721見

oj

ak gor dse dim

［學術討論］有圖 近戰視線篇

借位

釣厹活動真無聊

開成人台啦屌

食下女都唔得

okna

sor lor

ok

china u?

條女邊個來

🙈🙈

依家未知住🙈🙈

你唔係讀緊RMSC咩

有張圖有lin ban

有冇後續故事

block咗佢了

點解

有冇搞錯啊 冇花生派就學人開post

無聊

唔好再覆

樓主一生平安

唔係呢個，係另一個。

88樓主

膠po 收皮 721見

膠po 收皮 721見

膠po 收皮 721見

點都好，樓主身體健康

鬼佬唔係落lkf 就有閪屌架喇咩 都要叫雞？

一唔好走

一路好走

lm

樓猪係咪得閒冇嘢做呢

咁都要玩鳩人
人地又唔係黑警
叫下雞都唔比

明買明賣都好屌

咁就要post人出黎，惡過共產黨